\documentclass{beamer}
\usetheme{CambridgeUS}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\frenchbsetup{StandardLists=true}
\usepackage{array}
\usepackage{color, colortbl}

\definecolor{Gray}{gray}{0.9}
\definecolor{LightCyan}{rgb}{0.88,1,1}

\definecolor{red}{rgb}{1,0.1,0.1}
	
\setlength\parindent{0pt} % sets indent to zero
\setlength{\parskip}{10pt}

\setbeamersize{text margin left=0.5cm,text margin right=0.5cm}
%-----------------------------------------------------------
%Exemple création de diao..
%-----------------------------------------------------------
%\begin{frame}
%\frametitle{Titre du premier transparent}
%\framesubtitle{Et son sous-titre}

%\textsc{Beamer}, c'est vachement tout beau!
%\end{frame}



%Utile 
\sffamily

\usepackage{helvet}
%Utile (non dupliqué !)
\sffamily

\renewcommand{\rmdefault}{lmr}
\renewcommand{\sfdefault}{lmss}
\renewcommand{\ttdefault}{lmtt}

\usepackage{eurosym}

\usepackage{listings}

\lstset{literate=
	{á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
	{Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
	{à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
	{À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
	{ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1
	{ü}{{\"u}}1
	{Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1
	{Ü}{{\"U}}1
	{â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1
	{û}{{\^u}}1
	{Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1
	{Û}{{\^U}}1
	{œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1
	{ß}{{\ss}}1
	{ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\ra}}1
	{Å}{{\r A}}1 {€}{{\euro}}1 {£}{{\pounds}}1
}

\newcommand{\specialcell}[2][l]{\begin{tabular}[#1]{@{}l@{}}#2\end{tabular}}

\begin{document}

\title[]{GESTION DES CONTRATS DE MAINTENANCE}
\subtitle[\ldots]{Hexanôme 4204}
\author[H4204]{  Mohamed \textsc{Daoud} - Franck \textsc{Meyer} \\  Felix \textsc{Guglielmi Miguel} -Anthony \textsc{Rossi}   \\ Daniela \textsc{Mitrica} -  Afanasie \textsc{Tertiuc}  }
\institute[INSA]{Insa de Lyon}
\date{Janvier 2015}
\maketitle
	

\input{config}

%-----------------------------------------------------------
\section{Equipe}
\input{tex/0-Equipe}

\section{Axes d'amélioration}
\input{tex/1-Axes}

\section{Solution spécifique}
\input{tex/2.0-Solution_specifique}

\subsection{Solutions}
\input{tex/2.1-Solutions}

\subsection{Coût}
\input{tex/2.2-Couts}

\subsection{Intégration}
\input{tex/2.3-Integration}

\subsection{Retour sur investissement}
\input{tex/2.4-Retour_inves}

\section{Solution standard}
\input{tex/3.0-Solution_standard}

\subsection{Processus}
\input{tex/3.1-Processus}

\subsection{Coût}
\input{tex/3.2-Couts}

\subsection{Intégration}
\input{tex/3.3-Integration}

\subsection{Retour sur investissement}
\input{tex/3.4-Retour_inves}

\section{Comparatif des solutions}
\input{tex/4-Comparaison_solu}

\section{Conclusion}
\input{tex/5-Conclusion}
%-----------------------------------------------------------



\end{document}
